一句講晒，派錢就即刻派，唔係就反對通過預算案

先唔好講黑警有無多預算先
派錢派撚到下年2月先有，到時咩環境都無人知。
總之無即刻派，講乜都嘥氣